兩條金毛妹 ⊙.⊙

blondie by nature ⊙.⊙

the best friendship ever ⊙.⊙

- the end - ⊙.⊙

白髮老人家都咁開心

粒的都睇過曬啦

who?

佢對波係幾大

the dolls from heaven ⊙ᴗ⊙